自 信 法 拉 挺 胸 感 性 背 心 雙 手 托 大 米

法拉結束室內賽生涯

國際田聯世界室內巡迴賽最後一站比賽，上星期六喺英國伯明翰圓滿結束，英國中長跑好手法拉嘅室內賽生涯亦有一個完美句號，因為佢喺男子5,000米以13分09秒16獲得冠軍，將自己所保持嘅室內歐洲紀錄提高咗1秒多，而賽後33歲嘅法拉仲話呢次係佢最後一次參加室內賽，喺8月嘅世錦賽之後，就會正式轉戰公路賽。喺嚿年里約奧運完成男子5,000米及10,000米「兩金兩連霸」壯舉嘅法拉賽後話：「好難相信呢場係我最後一場室內賽，不過可以打破紀錄就更加意義重大！」

我屌你老母呀

好靚仔

Ok you win

冇伏

見到大米本身仲諗今次無死
ok u win

真係好大米

正評無伏

屌你

其實諗依啲標題真係好難

好撚嘢

正皮俾topic

屌
為何不是我想的那樣

Btw, 符合標題，正皮

屌 托大米

屌你老味

明知係伏都要睇樓主點樣看圖作標題

高質

見到id就知伏

不得不正評

我要推到多d人同我一齊中伏

真係笑左

屌 我認咸濕

正評引伏

大米

你好嘢

正皮引伏

呢條仆街係得嘅!!

好撚野

零負皮

你贏

OK you win

正評無伏

大米...
內容符合標題

感性背心

屌笑到仆街

感性

樓主你係得嘅

大米。。。。我應咸濕

正皮係比樓主

依個正

明知係伏都好好奇係咩野圖

咁都比你諗到 呢個正評抵俾

大米

咁都比你霖到

咁佢係唔係轉戰馬拉松

以為雙手托大米唔會有伏啦掛
點知

感性背心呢？

Btw 伏得高質

我屌你老母啊

隻西手又真係托住咁

比著我都只係諗到前面個撮
托大米真係諗唔到
你好野

月經

都預咗中伏，純粹入嚟係睇乜嘢飲食event要藝人托米

屌你老母

入黎睇下有幾伏

估你唔到

屌

服

皮已正，我認輸

世界級

Ok u win

咁都諗到真係唔比正評唔得

個標題真係好屈機

勁

正評

負皮比開錯台

咁都諗到

托大米

Play hard, play Pharah

笑撚死

尾機

高質標題

😭

托大米真係 ⋯⋯⋯⋯抵比人fake

fake咩 跑開步 熟farah

講真而家跑步法搵仲紅過舊tvb個

拉

bekele 等